上水單野直接撥入民建聯+工聯會到

佢地住邊唔洗我地多介紹

另外poly要人

打鄉黑應該直接打大佬，18鄉同所有民建聯逼佢地交人

poly咩情況 告急咩

同意 同埋盧偉標果間 公司

係

唔止上水仲有元朗國同長沙灣

工聯會做架 開晒記者會啦

總之藍絲廢老打市民都係因為民建聯同工聯會煽動, 佢地已經成為恐怖份子

正確，今日打殘咗某隻刀手，聽日又有第二隻
成日話要對準政權
禮義廉工聯會就係落order嘅人